覺唔覺劣食撚周街都喺

近排搭𨋢聽有條友講話好鍾意食粥
跟住佢話海皇粥店好好食
我心諗